如果你好擔心物資 請你入黎

首先好抱歉我係P牌狗，但係希望你睇完成篇先決定定upvote定downvote，推定唔推

無論你有冇發夢，你都可能好緊張走唔切既物資俾狗充公，你可能驚再買貴

但係，人先係我地最重要既資源

野可以再買過，錢財係身外物
我地可以十二個鐘籌到六百萬登報 (仲要好多人未貨金)，香港人真係好有錢嫁，唔使擔心錢既問題。走唔切既野，真係literally豪俾狗啦。因為你去攞個陣，你唔知會唔會有狗埋伏之後拉你。

要好好照顧自己，先可以繼續打呢場仗
香港人，加油！

應該買一堆唔同色既衫
大家野餐完 成身汗 都有衫換

去執野都唔得
信唔信我call齊貪小便宜親中廢老去拎物資
反正都俾人充公 不如製造混亂

發夢掉哂啦，但電話成皮幾野，一年都唔夠唔想掉

Push